美股沽空一問

請問Firstrade, Charles Schwab 沽空美股收既息係幾多？IB 會唔會平好多？